豪賭特朗普贏選 英國神秘人賭擲500萬美元

美國總統大選舉行之際，英國一名神秘商人豪擲500萬美元（約新台幣1.43億元），押寶美國總統川普贏得連任，據信這是史上關於政治的最大賭注。據英國媒體說，這名神秘賭客不是唯一在最後時刻突然押寶特朗普的人士。英國立博博彩公司（Ladbrokes Plc）指出，選戰最後一周所有賭注中有3/4押寶特朗普。

屌 我都想買 睇到張相有2倍

fatfat啦

收硬錢了

豪哭

多謝500萬鎂

真愛侵力